[IFC]做淡慘過做雞……

重倉7500

唔覺，當初6蚊去到10蚊
條數點計

師兄幾錢買

佢地仲慘

咪係 插落去果陣 聽好多人贏幾層樓唔講

全世界都QE 做淡到底咩野心態

經濟唔好 唔代表股市會跌
因為QE d錢係流晒入股市先

經濟 同 股市十年前已經唔再掛鉤

[IFC]我做淡慘過做雞……

幫樓豬加番